一個人喺大阪3日食乜好？（份量唔大）

食量唔大，有無咩野推薦？（3000yen以下）
今日走左去食力丸
學人點任食
點知一Round KO
飽到想嘔

3000Yen食一餐?

1.黑門市場食拖羅
2.福太郎大阪燒
3.吉野家(節省小小,留錢去食燒和牛)
4.北極星蛋包飯(節省小小,留錢去食燒和牛)
5. 燒和牛

係3000yen一餐

唔記得講係晚餐

thanks,返酒店睇下先

試唔試下壽司,壽喜燒

一個人食力丸

飛田新地

平嘅食鳥貴族，一街都有
雞皮幾好味

金龍拉麵

北極星蛋包飯

落地下街食立食壽司

問下@大阪Andy哥

有無店名畀我望下？

我都好後悔..
仲點任食
散叫仲抵...
最後飲多幾杯野博回本

睇下先！雞皮岩我阿！！

鹽燒同醬汁都好食

無記錯係零yen一碟，一碟有兩串

百零yen

應該會試下

啱啱睇左，好似幾好

哇！附有6-7間！今晚就食佢！唔該哂

又收得夜呢，凌晨四、五點

啱啱訓醒，有無早餐推薦

珈啡室啱唔啱

丸福、英國屋

黑門市場路口有間UCC都幾好坐

一係Hanamaru Udon set好抵食

コメダ珈琲店

早餐食松屋

喝鈍豬排飯but open at 11:00

試下佢先！巴打你點解識咁多

剛剛睇左唔錯，聽朝試

地道日式早餐，平靚正

鮨千陽

好普通 唔好食

一味禪 食天婦羅飯好正

宜家大阪凍唔凍？
星期日飛

早兩日喉嚨痛，聽日試試佢

唔該哂

凍阿！溫差幾大
朝早好冰
中午暖
夜晚勁凍
仲要落毛毛雨

利申：怕凍

我唔係幾習慣依邊d室內外溫差

室內真係暖，一定要除哂外套
一出門又凍到飛釘

睇黎都係著定羽絨過去
玩足三日大阪？

你嗌左啲咩
你本身食得好少嘢？

前三日去左京都同奈良
之後3日大阪

京都真係超多靚女，仲要明星級既質素

我叫任食
嗌左唔少野但食唔哂

我唔知塊豬排咁大架

同我一樣喎
我都係三日京都奈良
之後就大阪 usj
京都食左咩正野呀

原來Hanamaru Udon set係吉野家？
跟地圖行去左吉野家

食過, 好普通

新派米芝連 要bk 黎緊都諗住食

伏到仆街北極星比狗食，個個蛋一世都記得

既然嚟到吉野家就試下

原來Small size都咁多，好彩無叫中間Size

個個都咁講
睇黎我要放棄食佢

樓主做乜咁頹廢去大阪仲食吉野家既

雖然睇落都唔差，不過都係留返quota食其他啦

上面巴打介紹Hanamaru Udon set

我就去google maps搵Hanamaru Udon
點知黎到吉野家

唔想行就試下！哈哈

勁白痴阿我

如果朝食我會推老爺爺油豆腐烏冬

除左烏冬呢

你咪去啱囉，張單有朵花

130yen 個udon唔好咁hash la

日本人朝食選擇好少，通常都係烏龍麵，一係就西式cafa同快餐店先會開。如果揀唔落手就便利店厚切豬扒三文治都不失為一個好選擇個醬汁較得好正。

好似4百幾yen
你130yen係drink

係阿，支野飲130
sorry,誤導左

咁聽朝去黑門市場望下先

去大阪城影下相行下
中午再睇下食乜好

黑門有檔玉子燒，有興趣可以試

好！我依3日靠你地啦

北極星完全唔覺得好食

資料

推介RED ROCK 食烤牛肉飯
係美國村

另外 日本橋 ANIMATE 果邊有間食土耳其肉 又係好食
不過最好早D去 廢事食件封咗成日塵既肉

另外日本橋 YELLOW SUBMARINE 旁邊有個食扒
最好早好撚多去
閒日都可以由朝排到晚

聽日中午我都打算去美國村！唔該哂你阿！！

唔該哂你，搵埋資料比我！

間野係屈入去既街舖 好唔覺眼.. 都幾難搵
我次次去..次次都會行過先再調轉頭先行返到過去
巴打之後去邊?

另外平野又好食
くら寿司

大阪都有幾間 大國町 大國主祠對面有間
去拎完飛之後去大國主祠睇完再過去 就差唔多

聽日去周圍行下街，美國村阿梅田之類

而家去大阪城之後去海遊館！

本身住日本橋附近，如果你講果間唔多人排都想試下

梅田果個空中庭園
果度有間食和牛 一個定食都好平 千幾二千円左右
好高質

尋晚7點幾一個人食排左5分鐘
入去坐左右都無人

巴打又係一個人黎大阪阿？
等我7點再排下先

係啊
行緊hep five
勁多架妹

多架妹好正常，日本嚟㗎喂
多唔多靚女先？

以為行緊飛田新地

3000YEN 完全係豪食, 1000YEN 已經食得好好, 好多時唔洗食咁貴, 1000YEN 左右已經好撚好食

可能是旅客

其實唔太貴ok
主要係一個人，食量唔大
見好多套餐我一定食唔哂

又想食下地道野
拉麵，咖哩，壽喜燒，壽司之類

肯肯定日本妹

金龍拉麵，唔食走寶

日本橋前面, 東京チカラめし
食燒肉飯, 大盛好好味大份量又多汁

係大阪城睇完，準備去海遊館
驚果邊無野食，所以係森之宮站附近搵野食

見到依間好似唔錯，又唔貴

一個男人去食pancake=gay

一定去

日本橋好似好多好野食咁

收到

同你一齊去囉
hehe

巴打講到大阪好凍 有啲驚唔夠衫
利申一條友今晚飛osaka

剛剛食完！幾好味
隔離日本情侶係咁嗚媽嗚媽嗚媽～

凍，加上落毛毛雨

落雨天陰陰無乜心情影相

大阪見啦

巴打記唔記得咩名？or幾樓？

我要你餵架

Andy哥出現了

晏畫吉野家

毒撚多, 正路, 好多野都好好食, 外面個間拉麵都OK

大阪之王將就免了.

睇你識唔識係天神橋筋六丁目果條街搵到呢間店

平到一個點

夜晚すき家

我都係一條友飛wor

乜依排咁多巴打一條友飛大阪阿

搭peach既舉手

我係
巴打你幾號黎

Jetstar

間野好似有得book

我前日黎喇
之前特價8xx來回買

去黑門整隻大size生蠔 再食件拖羅

食過通天閣附近啲炸串都覺得好唔錯 炸鰻魚好正

你炭火就好喇
每人每次叫兩樣，叫5-6次左右就會收左皮

同求

係咪 本みやけ 阪急三番街店

我都係自己一個人係大阪
諗住今晚去食一蘭
上面推介果d 餐廳 自己一個人都食得？

幾點機

jetstar+1

天氣預報話後日大後日好天架
利申聽日去奈良 後日去近江八幡

一蘭我反而不應興趣

琴日黎

劣撚到仆街

我係大阪黑門巿場有間細粒up dup 鋪買過一個厚玉子三文治做早餐，好味到想射

やよい軒 早餐都幾正

黑門市場真係極多香港人

日本人夠膽唔serve你咩
上面嘅一個人去食無問題，不過燒肉放題嗰啲就

咪囉
平都可以有好啲嘅選擇

係咪呢間
おいで

正阿

唔好間接串我好wo

無串你呀
一個人食唔抵嘛

我抵串嘅

行完海遊館，返酒店沖涼再去食飯

成條心_ _ 都係香港人+中國人
我諗日本人同其他國籍加埋先得一成人。

行到日本橋，見到間天地人好似幾好
巴打介紹果兩間係咪都係附近？

食扒嗰間我估係1 pound Steak & Hamburg Takeru

行左個圈依幾間都好似唔錯

聽巴打講食1 pound Steak & Hamburg Takeru

D女店員好靚

你話我變態都好
係日本我最享受係一邊食野，一邊睇㗎妹執枱，邊執邊講野

好鬼想打佢屎忽叫佢奸爸爹

Sorry，變態佬！！

準備登機

我都係

點解會咁夜先出發

放工去fit 晒

啊好爽啊羨慕ching
玩幾多日

坐埋一齊啦你兩個

你三個一陣john?

Join去麥記門口影相

好撚毒呀ching
一陣可唔可以擺下半身合照睇下

我坐機尾 一條友 黑色backpack 見到我say個hi

本身想搭01:30班車出難波delay個幾鐘係咪收得皮
要等2:00

Delay咩原因？

我聽晚先飛

話係香港機場問題啵
不過本身架機上齊人個時間已經遲咗好多

到埗了ching搭到1:30啦

搭唔到呀 而家日本時間2:13am啦
落機已經1:40am 仲要搭巴士返terminal
好彩我無行李同埋上年黎過一次大阪 又係搭巴士，認得路 先趕到2:00am班車

係喎自
趕到2點咁勁

速緊機場first cabin

訓*

Miss咗睇唔到

難波cabin J-ship

大阪6度同香港十幾度差唔多一啲都唔凍

訓醒了
大家早晨

Red rock 囉

試過係澀谷一個人食烤和牛任食， 屌你我簡最貴個隻和牛， 點知一開波佢俾一碟我， 燒完先可以落order

第一碟就KO我

有幾大碟？

6度穿風樓得唔得？

佢第一碟唔係自選， 係一開波就俾你食， 乜部位都有d, 好似20多片

之後自己d單點和牛肥撚到

本身個日食咗好多餐， 本來唔太餓， 仲要叫咗啤酒任飲

最後對住d好肥既牛肉，個胃頂住唔想食

睇黎我好怕凍，朝早都凍到龜縮

正阿喂

我heat tec+冷衫+上面張相件褸
熱到仆街 仲要成日入室內 有暖氣
但件褸好重 唔想拎 唯有著住
明明平時係香港都成日發冷

尋晚凌晨3點 落supermarket同7-11買野
7-11啲叮飯真係好正 啲餸同汁分兩層放 由呢啲野就知日本人幾用心 食完先知以前成日食既香港7-11個啲真係狗飯
反而啲甜品ok la 無咩驚喜 太飽食唔晒

試左啦！正

係東京食過鳥貴族
認真麻麻
仲差過香港啲串燒

family mart 220yen雞排好好食

Lm

咁我著裇衫加薄冷衫加風樓
穿底衫 熱又要搵地方除

二選一
上面定下面果碗好食

黑門市場食中/午餐

食左咁多，係唔錯但唔會再黎，因為太貴啦

不過點都要試一次，托羅勁正，入口即溶

黑門市場食早餐， 真係會一頸血

點都要黎一次比人劏下

今晚飛 睇到都流口水

去咗食函太郎 3千幾yen
一開波叫得太多
隔離檯個auntie係咁同我講日文
唔知佢講咩

海膽 toro邊間食

燒炒麵

仲有關東煮喎

黑門市場 行到後面有間叫西川鮮魚店

燃えよ 麺助

有一個麻麻 唔鍾意陣味 其他都正 大根

7仔炸雞咩時間先有 次次去都唔覺有既

幾錢？唔叫我？

我晚晚做宵夜！正到

中午到八點左右太夜無太早都無

夜晚仲有你幾點買先

又係一個人？

清又係一個人？

兩個男人仲gay

我晚晚11點左右

點解我九點後就次次都無曬

連關東煮都無

去左梅田，搵唔到上面巴打介紹間野
又攰，是但去左一間食

見到個鍋幾正又唔貴就入去

得兩個婆婆係樓面，問我要唔要加飯套餐
梗係要，剩係一個鍋無飯點得

個婆婆好熱情，走黎問我咩人
仲話原來香港人講英文

野食黎到...點知個鍋唔淨只鍋
原來係烏冬

我又on9左
食唔哂
食物質素一般，唔難食

不過成個阪急三番街d野食都唔貴

尋晚宵夜

係呀，今晚坐CX

ching你識日文？

連登都幾多獨遊

仲有咁多貨

唔係丫 同女朋友 仲諗緊凌晨6點落機去邊食野

橫掂咁早放低行李去漁市場啦

就係唔識先講英文

以為婆婆同你講日文你識聽

奈良食雞邊爐
仲有雞肉tartare

黑門？ 我地要入環球影城間酒店再岀返黎

黑門
擺低行李喺locker嘛

可以參考下木津同中之島

依啲都可以一個人食？
求地址

正常拉麵價1000yen
巴打想相認？
我星期日走

btw心斎橋附近邊間超市好行

玉出24

Foodium近少少，24
仲有Oda，收11點

我聽晚走

仲有間C&C好多人買野飲酒好平

你都係坐CX?

Peach1點5機 去到都6點了

Toro諗緊去黑銀定黑門三平

點解唔可以一個人食？

同埋我奈良食啵 唔知岩唔岩你

我係tablelog見到幾高分就去食啦
啤酒+雞肉tartare+雞肉邊爐+一串串燒 三千幾yen

鍾意食下面個碗 牛排好食過肉片

我都係
我上去次三個人一致認為牛扒>肉片

條link好似開唔到
間野叫咩名？

留名

去奈良前排緊隊食日本top50拉麵

我又係食拉麵

去左心齋橋附近食一間叫鈍屋

$1270 yen !!!

勁正勁好食阿！一定要黎試！

餃子都好正

我尋日買多左幾件衫同手信
依家已經無曬錢了
剩返五餐要食平d

我都所餘無幾
但我得返一餐

而家血拼緊心齋橋

我都係心齋橋亂咁行緊

電電城勁多cosplay 唔知咩日子
可以黎行下 好近

Yakitori & Nabe Naracho Kaminarimon, 前田ビル, 2F, 8 Higashimuki Nakamachi, Nara-shi, Nara-ken 630-8215日本

近江八幡

想問 一條友係京都
無booking
有咩推薦 budget $500hkd
利申唔食拉麵

生日都食好啲

睇完我決定今晚食壽司

生日對自己好少少
是但搵間快餐食
留返d錢
然後

btw 生日快樂

生日快樂

唱多少少

本身想去若草山hea到差唔多時間去試巴打哩間
點知原來閉山中
上網睇間野又5點先開
下次黎先再試了

真係少少
仲有5餐唱$2000啦衰佬

班主，係臨空城/機場
有乜推薦？如果有壽司就更好

最後係機場食左依間

係香港成日諗，邊有人食吞拿魚，又腥又血咁
黎試過日本先知香港吞拿魚有幾咁垃圾

依度d魚生用口含都含得溶

細個去食啲平價壽司 啲吞拿魚勁撚難食
自此之後就無食過呢樣野 淨係鍾意食三文魚
後來大個食返貴少少既吞拿魚 先明點解日本人咁鍾意

我慢咗
Rinku Town?

邊到多男裝買 眼見女裝鋪多

生日快樂

鰻魚？
天婦羅？

Orange Street
你想買咩type啊？

果個仆街黎，全部講嘅都係伏/極普通

Red rock

函太郎
拖羅睇住佢即場劏魚

下面座銀雞soba
雖然香港都有但價錢差唔多係1/3

想食鰻魚 邊間可以一條友去 仲要walk in

鰻魚飯店full booking
而家係衹園附近蕩
想問呢個時間祗園附近有咩好食

長次郎好正 好過函太郎
本身想聽日食 最後誤打誤撞入咗黎 落埋order先知原來就係長次郎

GU!
Uniqlo!

日本feel

我自己喺wego買左兩件衫
感覺粒件大褸加對vans/con屎已經好架仔

香港唔會著到架仔feel
天氣又濕又垃圾

利申毒撚

睇黎無巴打熟京都幫到你
一餐好既之後後補返

なか卵

條廢柴

松屋cp值極高
早餐食完有排都唔餓

唔該晒
去緊foodium

食咗壽司 幾正

係日本食完壽司
返香港都唔知點算

本來都覺得爭鮮唔差，係d人太高要求姐
$3件想點？

而家我諗我短期內都唔會想食爭鮮

我掛住日本阿，仲係大阪既巴打好好享受啦

其實睇樣同香港差唔多

但一食落口

真係唔怪得日本人食野成日個樣變哂型咁叫好味

駛唔駛入閘架
因為我t2走

巴打幾點機

我地可能去程回程都同一班機
我搭今晚21:10班peach

京都伏見區淀水路既河津櫻滿開

我又係wor

咁快開嘅咩

+1

河津櫻係早啲 唔同品種

唔洗入！去T1果邊嘅煉瓦灯路！

三個坐一排
我早你地一日，唔係都同一班機

黎緊想一個人去大阪，有無巴打有行程+食店推介？

點解星期六就走呀
識玩一定係收工夜機去 星期日夜機走

未聽過煉瓦灯路

食店睇上面啦！唔錯架
當然如果你想食出名嘅排隊既
google下來來去去果幾間

行程睇你去唔去京都神戶奈良果邊

第一次去就去下大路既景點
睇你鍾意行下睇風景（大阪城、海遊館、萬博）
定係shopping（心齋橋、梅田、Expocity)
定係玩（環球影城）

第二次先玩d特別，深度嘅

利申：第一次去

因為屋企人去旅行，我要返去餵貓剷屎

T1大樓2樓一上去左右有2條食街，叫町家小路/煉瓦灯路
你可能無留意個名

我買2日周遊卡
行左大阪城、大阪生活今昔館、溫泉浪速之湯、梅田藍天大廈展望台、絹谷幸二天空美術館、HEP FIVE摩天輪、通天閣
最緊要2日任搭私鐵（買要1600日元）
你可以睇返個網咩啱你玩放入行程
計過入場費同車費平左一半有多

唔該哂巴打我去GOOGLE下你講既景點先
同埋想問下如果租WIFI蛋要點搞? 係當場機場租?
同埋應該係揀關西機場定大阪機場?

感謝
想問下周遊卡可以係邊道買?

係關西國際機場

我用電話卡，伏伏地，租wifi蛋好d（我唔係好識）

我唔鍾意太密行程，又唔會點shopping
大致上我自己每日安排2個景點
mark定幾個景點如果時間多就去埋
之後其他時間行下望下搵野食睇下手信店
留返最後果日先買野

我大阪嘅話（3日），我去左海遊館、大阪城、萬博公園、Nifrel、梅田嘅幾個商場，有時間夾下公仔，

最後果日心齋橋買野再去臨空城Outlet行！
（最後果日peach既話應該都係9:10pm機，大把時間）
臨空城outlet可以早少少入去，好大好多野行，記得去info拎左coupon先

我無買周遊券，因為好多行程我都係前一晚安排

仲有如果想去萬博公園入面嘅太陽之塔
記得早少少上網book,我無boom入唔到去

個人幾鍾意萬博公園+NIFREL果日行程
梅花勁靚（黎緊櫻花仲靚）
NIFREL好特別，不過貴左d

kkday,klook,或者日本買都得

好詳細,唔該哂巴打
想問埋住個方面係咪租近關西既APA酒店?
仲有無其他住既地方推介?

nickel係貴左d
叫做順手去埋咁解
黎緊我會去萬博睇櫻

行路唔帶眼你唔講都唔知

用sim card無伏過
自行參考: AIS sim，唔洗setup一插就用得，大概$80

或者直接到關西機場去旅客資訊中心買都得嘅

你幾點機啊

我住Dormy inn Premium Namba
算近日本橋站，行去心齋橋都係幾分鐘
佢仲免費幫我升級左頂層雙人床房
$500一晚左右

門口左邊就係Family Market,右邊係藥妝店
酒店有澡堂，夜晚9-11有免費拉麵食

我覺得依間唔錯！酒店仲有香港人員工！
樓下便利店男店員仲問我拎line

我問公司拎左假準備下個月去,
第一次去日本所以上黎問下大家既資訊.

好似幾方便,好正

巴打男職員

巴打你凌晨機瞓機場附近定出市區架
機票買咗未

去幾日？去京都奈良都有相關交通卷買
第一次去唔太明/唔想煩就去到買張日本8達通最方便

假就拎左,去都決定左,係機票未買
就係想上黎睇下各位有無行程推介跟住再PLAN

諗住去5日,
日本8達通係咪姐係個張西瓜卡?
請問係咪好似香港咁可以係機買?

1908先到t1
2110t2飛
睇嚟又要食t2垃圾

我就到T2了

日本八達通
關西通常係ICOCA card
自動售票機有售
基本上係IC就可以用

咁早去做咩

依家用電話拍都得

無記錯的話關西機場JR個邊有賣hello kitty版suica 連機場到市區票
南海個邊有阿童木版icoca
當然你都可以買正常版

Detail 可以上網search

我1924先到T1 係咪好趕

每日去7仔買飯盒

攰了
聽日又返九點

有間和人拉麵 向天王寺
真係好好食

1910先開始checkin
啱啱好

但T2真係好細

無luggage 40 min前都得啦

softbank係垃圾
softbank係垃圾
softbank係垃圾

決定搏一搏

方便嘛咁一般用下google map、wts無咩特別嘅

搭單 有冇人3月18號果個星期去想一齊食燒肉放題 利申獨遊

一日得300mb係正常速度 半日用完 之後佢話3G任上 但基本上係連地圖都load唔到

羨慕

食完
半個鐘搞掂

次次都買佢，連用7日我都無事，youtube仲好流暢

係...男職員

我買咗呢張
是但去咗深水埗一檔買 問佢有無4日卡 佢畀咗呢張我
勁伏

你做下功課先啦，真係唔係張張okay架
切勿胡亂喺街邊買卡

五點先開果間，全部老師傅，我連食三次

唔知你買邊隻伏咗啦
你下次試下我講嗰隻，伏咗可以黎屌我
我地用咗幾年，所有朋友都用過，都無人有問題

喺香港陪你唔到
幫你推飯腳

有無試過魚心
地址：中央区千日前1-7-9

黑門冇咁早架， 我試過紅眼機去大阪 , 去到黑門市場乜都未開， 周圍d店舖都未開， 走咗去磯丸水產呆坐

Lunch壽喜燒

如果一個人去， 係鴨寮街買張數據卡啦， 又平

日本機場真係伏極都有個低線
香港既機場真係7仔買過合味道就算

大阪周遊卡好多大站同酒店都有得賣， 呢個網有寫

呢個網仲有講， 有咩景點免費入場， 同包咗咩地鐵線

正聽日去奈良 後日殺去京都

坐到屎忽痛

可以一試
有間有生蠔食 仲要唔貴 但全程要企

黑門十點左右啊

立食好多麻甩佬
巴打入就好啲

我格離無人

應該比較後？
坐前半唔太覺有吉位

一齊坐啦

兩邊都有人

最前嗰幾排有幾個吉位